依排咁多人講用車撞狗 到底點實行呢?

有人話GTA可以瘋狂撞人係因為架車唔係自己既
嘿...

狗車一定開唔到架喇 9成有D唔知乜加密 利申 9UP
巴士好似話要員工證 又慢
私家車? 咁貴邊度黎?

聽講成日都有人爆藍絲車...
聽講有D的士佬好藍....

9UP完 訓教發夢

不如參考下班ISIS?
佢地好似用偷番黎既車，千祈唔好用藍絲/曱甴私家車！

乜撚野啊偷車啊我地唔做的
如果係警狗卧底另計

聽講放d野壓住油門
就會變tesla自動駕駛
仲可以做烈火戰車。。。

？

大貨車 磚頭

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

“Truck of Peace”

一下撞死一排警狗 斷手腳
千祈唔好做！